請問（SL人UT）(狗隻#241504)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

老鳳出罪證plz 琴日見到佢屌狗

罪證
bob叔買咗部macbk pro 俾周庭剪片用

嚴重侮辱周庭手足

舊罪證
周庭退出眾志！

指退出香港眾志的周庭等人都是「全部縮沙」。
鳴謝power_off巴打

NMSLand最有代表性嘅姓氏一定係「司馬」

誤導手足，搞分化

你真係喺老鳳每一個post都留低晒自己罪證
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問Sally_VV(狗隻#210839)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

入來睇下係邊個
原來我已經block了他

左